# Atividade Contínua 2 - Frameworks Full Stack

## Motivo do Repositório
Este é um repositório para armazenar a Atividade Contínua 2 da matéria de Frameworks Fullsrack do curso de Sistemas da informação da Faculdade IMPACTA de Tecnologia.
Se deseja saber mais rode a pasta ac-2 com react.
### Objetivo:
Criar uma aplicação em React contendo pelo menos uma rota com o link para ela. Use o Route e o LINK

## Informações do Aluno
Nome: Murilo Rodrigues Moura
RA: 2102198